我女神話唔鍾意肥仔，我減到肥就會同我一齊，有無巴打教我？

點減
事成嘅女神俾你 我唔要

你唔好搞咁多野啦 肥仔

我想增肥

屌呀 有無咁快呀你

交換啦

邊個叫你成日要搞咁多野？

無野做

我怕痛